貓貓係食野既兜到柯尿

岩岩從朋友手中拎左隻大概7星期到既貓仔 黎左我屋企已經7日 岩岩第一次係食野兜到柯尿 係咪有咩事？
利申：新手養貓

佢之前都係貓砂到柯

貓砂係咪清理得唔夠密令佢覺得唔夠乾淨啊？
又或者佢覺得個個位唔安全感，成日有人過去，唔夠隱蔽？

人咩...疴尿要隱閉

係咪投訴你比d野唔好食呀

用緊豆腐砂 剩係清濕左個啲 岩岩換左新砂 睇下聽日點先 唔該

岩岩餵左 有食

建議你換過個兜，因為就算洗乾淨咗，貓都會聞到有尿味，會繼續痾

要架屌你 貓都有性格
上網搵下資料啦
利申 準備養貓最近有keep住上網做功課

好 謝謝

唔好笑死人啦

點啊 係咪要養左貓先有資格討論啊？

平時食物兜都要定時清潔
好似我地平時要洗碗咁
我家主子覺得個兜污穢 直接踢跌晒所有野 叫我清潔

最好用有蓋既廁所 用雙層果隻最好